藝術家，見識多嘅人 夢境係咪靚d 精彩d?

雖然人人夢境好意想不到，
但想像力好 夢境會更色彩繽紛？
而悶嘅人 會唔會暗淡d ？

點為之藝術家?

畫家 或者整動畫之類嘅人

咪又係普通人

材料多=/=發好夢

有時候會係夢到搵靈感

有畫開畫，唔係藝術家
但發夢d夢成日好奇怪

香港搞藝術好慘

有個化學家發夢諗到Benzene 苯 嘅結構